{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_085426",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6991560'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "식약처 새우완자찜"
    },
    "text": "薄口の食膳を準備する方法について紹介します。食卓にはご飯、汁物、おかず、キムチが必須です。ご飯はコメをきれいに洗ってフライパンで炒めた後、炊飯器に入れて煮ります。汁は鍋に水を沸かして多様な材料を入れて調理します。おかずは様々な種類の野菜と肉を手入れした後、料理します。キムチは白菜と醤油、唐辛子粉などでよく漬けた後、つけます。そして、すべてを調理された食べ物を食膳に入れて順番で食べられるように準備しておきます。このように準備された甘口の食卓は家族と一緒に豊かに食事できるよい機会です。薄口のお膳を作って食べたらいろいろな栄養素を一緒に摂取することができ、健康に役立つものです。もう準備されたお膳を存分楽しんでみましょう。調理時間は60分以内で、材料はエビ、塩、コショウ、牛ひき肉、ニンニク、ブロコルリ、にんじん、たまねぎ、塩、卵、でんぷんです。レシピは、準備したエビを半分に分け、皮を剥いて内臓を取り除いた後、塩とコショウで下味をします。次に、牛ひき肉とニンニクを入れて味付けがくまなく盛り込まれように準備します。ブロコルリは茹でて冷やした後固め、ニンジン、タマネギも固めて塩に漬けて水気を除去します。味付けされた材料に準備した野菜を入れてデンプン粉と卵をいれて、皆が混ぜます。半に分けてしまったえびに澱粉をまぶして混じった材料をケーキの形にしてエビの上に載せておきます。最後に蒸し器で約10分程度身に付けたら完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "薄口の食膳の準備にはどのような食材が必要ですか？",
            "answer": "薄口の食膳の準備にはご飯、汁物、おかず、キムチが必要です。"
        },
        {
            "question": "ご飯の炊き方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご飯の炊き方は、コメをきれいに洗い、フライパンで炒めた後、炊飯器に入れて煮ます。"
        },
        {
            "question": "汁物の作り方を教えてください。",
            "answer": "汁物の作り方は、鍋に水を沸かして材料を入れて調理します。"
        },
        {
            "question": "おかずの作り方はどうすればいいですか？",
            "answer": "おかずの作り方は、野菜と肉を手入れして料理します。"
        },
        {
            "question": "キムチの作り方を教えてください。",
            "answer": "キムチの作り方は、白菜と醤油、唐辛子粉などで漬け込んで作ります。"
        },
        {
            "question": "薄口の食膳はどのように準備すればいいですか？",
            "answer": "薄口の食膳を準備するには、調理された料理を食膳に並べて順番に食べられるようにします。"
        },
        {
            "question": "薄口の食膳の利点は何ですか？",
            "answer": "薄口の食膳を食べると、さまざまな栄養素を一緒に摂取することができ、健康に役立ちます。"
        },
        {
            "question": "薄口の食膳を準備するのにかかる時間はどのくらいですか？",
            "answer": "薄口の食膳を準備するのにかかる時間は約60分以内です。"
        },
        {
            "question": "薄口の食膳のレシピを教えてください。",
            "answer": "薄口の食膳のレシピは、エビ、塩、コショウ、牛ひき肉、ニンニク、ブロコリー、にんじん、たまねぎ、塩、卵、でんぷんが必要です。"
        },
        {
            "question": "薄口の食膳のレシピの手順を教えてください。",
            "answer": "薄口の食膳のレシピの手順は、エビを下味で味付けし、牛ひき肉とニンニクを加えて混ぜ、野菜を固めて混ぜ、最後に蒸し器で約10分蒸します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 429
    }
}